香港冇左地鐵就搞成咁 地鐵真係好重要

求負皮

佔領地鐵

都冇左右地鐵

山竹搞到無巴士好似仲誇啲

調轉
香港必需立即全拆所有鐵路
鼓勵人人自己揸車 以強調個人自由意志

佔中無撚用
佔個信號系統已搞定

係好重要呀 所以地鐵絕對唔能請智障， 無能， 無恥嘅員工囉。 猶其d高層， 有以上呢類人做地鐵高層， 就有今日境況喇。